有冇人曾經試過經歷低谷？

個人係灰到核爆 又頹又冇面目見人 本來站在高處 但突然又跌返落低谷真係好辛苦 好似冇哂動力咁 最近又亂洗錢 去澳門豪賭 完全唔當啲錢係自己

有冇人可以開解下我

唔好咁。人總有自己值得珍惜既人和事。

其實我好睇開 又唔會諗傻事 只不過怪自己 本來可以光宗耀祖 衣錦還鄉 唉....

唔好賭啊
相信自己會企得返起身 捱過就冇事

個人提不起勁 唔知做咩好 依賴左去賭錢娛樂

一次低谷之後就一直keep住低谷

曾經喺低谷度走返出黎
樓豬唔好諗咁多
俾d自信自己
就算身邊冇人幫到你冇人可以倚靠
你自己一個都可以撐落去
經歷完低谷之後會對所有嘢冇興趣
但走番出嚟人生會好好多
加油

呢一年 年頭順風順水 到年尾開始黑仔 連我養左好耐既寵物都走左 我真係灰到....望住另一隻在生既 個心難受...

巴打你介唔介意分享下你故事

之前有好多唔好彩嘅事發生
本身係個凡事都諗左人地先嘅人
但係經歷左好多令我好痛苦嘅事
慢慢開始有抑鬱
之後發現原來身邊冇人可以依靠
慢慢跌到谷底 有諗過自殺
對所有嘢都冇曬興趣
嗰人癲癲地
之後慢慢唔介意任何事
決定做一個重新嘅自己為自己而活
就算有d再唔好彩嘅事發生
一早就已經要有心理準備
樓主你最好搵一樣自己嘅興趣
樂觀d唔好自暴自棄 俾d自信
因為我地嘅低谷其實比好多人黎講未算低

有啲講經feel

其實好多人差過你 你未算係最低谷

有心巴打

後悔簽紙辭職？

好多野都返唔到轉頭